【手足必備】勇武型「豬咀手袋」設計流出！

絲打用手袋：

巴打用公事包：

見到即搜袋，仲易認過著黑衫